丹田初體驗唱明年今日

變左虛佬

唔錯唔錯
完全聽唔出你用緊丹田
繼續努力

推

都係走走地音
高音位鍊住春袋硬上
有進步但係都係侮辱緊Eason

加油呀

啲咬字柒到

點解好似黎黎去去都係de rossi同背影係咁post歌上連登
你地真係好鍾意唱歌

巴打我最近都想練下 有冇咩建議比我唱到高音